
                      Los actores lo son todo en esta disparatada pelicula, los zombies no "corren", como en walking dead, lo cual, ayuda al genero. 

Me he sentido muy identificado con esta pelicula, creo que actuaría de la misma forma si los zombies nos atacasen.
        
            